「突發」燒生叫賣樓

多謝燒生！

利申：業主

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

入市，入市呀

7/9機場更新 求求大家

燈神叫賣即係唔會跌啦

暴力托市

燒生話生意同樓都仆直，叫大家快手盡賣！

恆基旗下 何文田 啟岸推最後25伙 3.5米樓底 可自製覆式單位
升值潛力極高

有600萬樓下一房 272呎
開放式單位 196呎 410-430萬

有詳細問題或者需要資料可以tg me

樓價gogogo

屌 遮係有排上唔到車啦

屌
暴力救市

靜靜地贏唔得嘅.gif

多謝燒山

睇晒成條片，佢講全香港都就死得

屌你老母貨第8張價單咁閪貴仲叫人買

要入市買樓了

暴力救市

屌你呀媽272呎600萬